以港島區地理, 你要班解放軍入IFC定爬上山拉人?

坦克頂盡開到大街大行嚇鳩下人，其他狹小地點只可以靠解放軍親身上陣，行到腳跛

入IFC：
成個IFC d人都會呆撚晒, 拎晒手機出黎影撚到解放軍分撚晒心，紅都面晒，係ＩＦＣ已經絕對唔會開槍，因為殺唔關事既平民好撚大鑊，如果殺既係白人，習近平死撚硬

爬上山：
以目前解放軍既體質，爬到一半已經無氣，上到山頂已經冇精神瞄準人黎開槍

我真係好撚想問解放軍係港島比一般香港警察優勢在那？
夠冷血？你唔撚係以為習近平會比班細既亂黎動搖其帝位下話